#A2 van ' s-Hertogenbosch -> Utrecht 2 km : Staat stil tussen Nieuwegein en Oudenrijn door Wegwerkzaamheden HMP 66.5 -> 64.5 File wordt .  ..
Op de #A2 vanuit Maastricht is bij echt een ongeluk met #A9 een vrachtwagen gebeurd ,  de rechterrijstrook is dicht ,  vanaf Born staat 3 km file .
Het verkeer op de #A2 richting Den Bosch kan vanaf knp Oudenrijn beter omrijden in de richting van #Utrecht en Breda over de #A12 en de #A27
Nu ook vertraging op de parallelbaan bij ' s-Hertogenbosch op de #A2 richting Utrecht . Aanrijding bij knooppunt Empel .
Vandaag gelanceerd op de #A2 #everdingen #vianen stond een borg wegverzakking bij #waswelffleukmet50kmoverzonlanceerplekheen #netoptijdterug'
Ernstige spoorvorming op de spitsstrook ,  #A2 li thv Echt ,  wordt vannacht gemaakt . @Rijkswaterstaat #minderhinder http://t.co/nQ4JKYg4mM
Goed nieuws voor de  #A2 rijders onder ons . Vanaf 29 januari kunnen we eindelijk gebruik maken van DE  #tunnel bij  #Utrecht  #heeftffgeduurd
Waarom wordt alleen de file op de #A2 in zuidelijke richting gemeld bij Utrecht ? Staan nu vast in noordelijke richting .  ..
Goedemorgen ,  de wagen weer geparkeerd in de tunnel naar #nieuwegein en weer lekker aan de koffie bij de #A2
Omrijden via de #a2 ivm de afgesloten #a27? pas op bij hmp 69.3 ri #utrecht, een #flitser. Voor actuele flitsinfo: http://bit.ly/axDkDA
Op knp. Holendrecht staat een auto in brand met als gevolg 2 afgesloten rijstroken op de #A2 en een afgesloten verbindingsweg vanaf de A9 .
Werkzaamheden #A2 bij #Vianen zijn een half uur uitgelopen . Om 06:05 uur is de weg vrijgegeven . 6 km file is het gevolg #VID #verkeer
De #wegwerkzaamheden op de #A2 tussen het knp. Oudenrijn en Maarssen veroorzaakt 20 minuten vertraging voor verkeer richting Amsterdam #VID
Ja , en dan kijk je niet of je het best linksom of rechtsom kon rijden , sta je vroeg vast op de #A2.Deze dag ontpopt zich nu al tot ' n mindere !
Lekker druk die #A2 . Bij Beesd begint het al !  ( Richting A ' dam )
Drukte op de weg ,  gelukkig op tijd onderweg #a2
Ongeval op de #A2 Den Bosch-Eindhoven ,  bij Vught . Linker rijstrook is afgesloten ,  vertraging loopt snel op #VID #verkeer
@TromboneKrupe met sneeuw was de file vast nog langer geweest moet je maar denken !  Sterkte #A2
#A2 van Maastricht -> Eindhoven 0 km : Rijstro(o)k(en ) afgesloten tussen Urmond en Het Vonderen door Mist . Zicht 50 tot 200 meter HMP .  ..
Nou weet ik dat brommobiels een gevaar op de weg zijn . Moeten ze dan ook gaan spookrijden ,  om het duidelijk te maken ?
Mmmm rij dus met 109 echte kilometers langs een flitser op de A2 . Wel op de meest linkerbaan ,  zal wel niet uitmaken . #fliys #A2
Ha gelukkig . De filelengte neemt af van 350 naar 275 km. Dat scheelt . . .  #A2
Omrijden via de #a2 ivm de afgesloten #a27 ? pas op bij hmp 69.3 ri #utrecht ,  een #flitser . Voor actuele flitsinfo : http://bit.ly/axDkDA
Heeft iedereen het goede voornemen om geen file te veroorzaken ? Dan is dat tot nu toe goed gelukt !  #A2 Ga zo door !
Bekijk ons verkeersjournaal voor de werkzaamheden . . .  http://tinyurl.com/4d25kpr . . .  en informatie over de onrustige ochtendspits op de #A2
@NS_online Intercity van Hilversum naar Amsterdam van 8:09
VTU Telecom Uden,open tot 20,00 uur.
Twee keer raden vanaf welk station ik vertraagd vertrek. https://t.co/cCkAUUf25m
Tip: met regen tanken bij @TinQ in #bergenNH .... dan je regenpak aantrekken! Waterafvoer is niet aangesloten! https://t.co/OIs8tQJ7CI
Het weer: Opklaringen met zon https://t.co/Rmv1aFQdmE #Zwolle #Nieuws
#A4 Amsterdam►Rotterdam, de verbindingsweg op knp Benelux naar de A15 ri Europoort is weer vrij.
#A15 R'dam>Gorinchem. Weg thv Leerdam eerder vrij dan verwacht na ongeval. Bijna geen file, omleiding ingetrokken.
Op de #A16 Rotterdam ► Breda zijn ter hoogte van Zevenbergschen Hoek alle rijstroken weer vrijgegeven.
Op de #A16 Rotterdam ► Breda ter hoogte van de afrit Zevenbergschen Hoek   wordt het verkeer door een ongeluk via de af- en toerit geleid.
@YinYang_Jeanine zonnebril op heerlijk weer en de winterbanden in de kofferbak  #A2
zo weekend verplicht niets doen zit er weer op ,  fijn weer terug nr amsterdam . als ik de weg terug nog kan vinden .  #a2  #altijdanders"
@LeonlComte volgend jaar denk ik fijn weer  #a2
#eindhoven  #a2 slecht weer op komst http://t.co/YUAIGCyR
En we zijn de overblijf aan het doen  !  Straks stage en dan heerlijk weer trainen  #a2 samen met @Ric0_0 en @JaimiroGordi  #zinin
Ivm slecht weer is nachtelijk werk  #A2 Roosteren - knp Het Vonderen van komende week verplaatst naar 19-23 mei http://t.co/OLmXGfeTuv
Net als vanochtend veel hinder op de  #A2 . Nu zeer slecht weer bij knp. Deil .  #winter
Lange  #files op  #A2 vanwege slecht weer en gladheid . Maar waar is het slechte weer ?  http://t.co/bsMGAvsA3v
08:20 P 1 Verkeersongeval (Meerdere voertuigen) A7 L 209,0 Scharmer 012133
Soms negeer ik echt per ongeluk jfj
Ongeluk met een motorrijder op de #A58 Tilburg - Breda, ter hoogte van Tilburg Centrum-Oost is de weg dicht.
op weg naar Utrecht om plannen te maken voor verdienmodellen voor bibliotheken! #omdenken #zinin cc @lianneknobel
Onder het genot van de #zwartelijst op weg naar Oost Limburg voor 220 km toertocht! #wielrennen
Drachten - Scooterrijder gewond na botsing met Mercedes
De vertraging in de file op de #A4 Rotterdam > Den Haag is opgelopen tot een UUR. Het loopt ook vast op de #N211 bij Den Haag-Zuid.
Dag laaggevlogen over de autostrada's en -bahn: Home sweet home! #travel
#A7 Hoorn>Zaanstad. De afgesloten verbindingsweg op het Knp. Zaandam naar de A8 ri A'dam is na schoonmaakwerkzaamheden weer open.
Vesuvius was iets te gortig voor mijn caravan met autopech in Heerlen, da's niet prettig. Peugeot Assistance komt binnen half uur, zeggen ze.
Nieuw bericht: Scooterrijdster breekt been bij botsing met fietsster in Leiden Bekijk het bericht:... http://fb.me/7SDK5zCgR
Verkeersdrukte door afsluiting tunneltraverse valt reuze mee @RTV_Rijnmond
Nieuw : Grootschalige controles op A4 , A58 en A29 , eiland Tholen & #039; op slot gezet & #03 .. . - THOLEN/BERGEN OP .. . https://t.co/ozyAMWsPi8
Bliksemdetectie: Files door #kerstdrukte en sneeuw:  »   Op de A2 rijdt het verkeer met een slakkengan... http://bit.ly/fB8KFA #nederland
Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij #Rucphen : Een 26- jarige vrouw uit #Breda is . .. https://t.co/AZ1wmHpJ74
Ivm met een voertuigbrand op de #A4 ► Amsterdam is er een omleiding ingesteld . Volg va knp Prins Clausplein Den Haag/Wassenaar ( A12 , N44 , A44 ) .
Op de #A58 gaat het mis vanuit Eindhoven ->> Tilburg tussen Best en Oirschot De foto is van @Persburo_BMS https://t.co/9lgsZJOW7P
Een aanrijding op de #A58 Eindhoven >Tilburg tussen Best en Oirschot + 15 min. , 2 rijstroken
Ongeluk op de #A58 Eindhoven > Tilburg tussen Best en Oirschot zijn 2 rijstroken dicht - 4 km file - 30 min vertraging .
Opgelet ! #Sloeweg is vanavond vanaf 20.00 uur dicht van #A58 Stelleplas tot aan stoplichten : https://t.co/WQL2b5OOqj https://t.co/mZzCVG6gSc
#A28 #Zwolle ➡️ #Amers ' f oplegger met klapband , zometeen rst 2 afgezet @meldkamervid @RWS https://t.co/w0HJ59wdCm
Op de #A28 > Amersfoort staat bij ' t Harde een vrachtwagen met een lekke band . ( Foto : @KorHertsenberg ) . https://t.co/anFxZWJZSI
Oosterwolde - Bij een ongeval op de Molenweg in Oosterwolde, ter hoogte van Enorm Wieberdink, is vanmiddag een auto over de kop geslagen.
Auto slaat over de kop in Oosterwolde: Oosterwolde - Bij een ongeval op de Molenweg in Oosterwo ...
Auto ziet fietsster over zijn hoofd op de Molenweg in Oosterwolde: OOSTERWOLDE – Zondagmiddag omstreeks 17:53 ... http://bit.ly/23QfQx9
@texas12345 mag jij wel zo laat op straat, maar wat doe jij zo vroeg op straat hoor jij niet in bed te liggen
@Rijkswaterstaat: De #A50 Eindhoven&gt;Nijmegen is dicht thv Zeeland ivm een ongeval. Verkeer ri Nijmegen volg Den Bosch (A2, A59)
#alarm ongevalalert Materieel Kruisweg - N201 Hoofddorp - Kruisweg 1083, 2131 CT Hoofddorp, Netherlands
Op de terugweg pauzeren we nog even op het terras aan het water bij Hotel Princenhof #4daf
Handjevol publiek bij slaan eerste paal gemeentehuis Naaldwijk. Genodigden zitten in De Naald. #wldebat #Verdilaan
@RadStink dat gui haz n0 sweg a03
Ik zit op de snelweg, sick 😱
@brigadierDEURNE kids rennen daarna huis op de Randweg in, (zie rode pijl afbeelding). Graag even toespreken svp. http://t.co/2isCDfNAWU
Montmartre gisteravond: veel open. Champs-Elysées vandaag: veel open. Wegrestaurants langs Belgische snelweg: alles dicht. Maag knort.
komt net terug van een race op de snelweg..! Met mijn oom..;) (Porshe Carrer:)
RT @vdvtweets: @KamaSutrA_beurs @desidarling66 weer een hoop afleiding langs de snelweg... :-)
Op de #Parallelweg #Rotterdam heeft een aanrijding met letsel plaatsgevonden. Hulpdiensten zijn ter plaatse
 Het nieuwe jaar begon met een gevalletje pech 's nachts op de snelweg. Veel dank voor snelle en veilige hulp via @ANWB